女友話今年聖誕節唔洗禮物同大餐

呢幾個月個人冇乜錢
收入收咗 支出又多咗
難得女友不離不棄
所以做男友既點都好 都要諗辨法同佢慶祝聖誕 食聖誕大餐

琴日我問佢今年聖誕想要咩禮物
同話佢知想帶佢去邊到食大餐 唔洗錫住我荷包
點知佢語重心長咁同我講 叫我今年唔洗大搞
簡簡單單果日食餐飯就可以 最重要係可以一齊
不如留返筆錢 將筆錢捐比星火 幫下小朋友
我聽到即刻感動到喊咗出嚟

唔知前世做咗咩好事 今世有個咁好既女友
女朋友我愛你
各位星期日見！

你女朋友就好啦

無女朋友表示

你就好啦

好善良 好識體貼人
唔自私 識感恩手足付出

但樓主有錢記住多多少少補返 唔好唔找數 佢咁好

我女朋友都好體貼架
我出世咁多年都冇嘈過要慶祝
冇扭計話要禮物

本身都唔洗禮物同大餐自己有捐錢比星火
利申 真絲

我都遇到個